沙田第一城3日11宗 2房呎價再破2萬

新冠肺炎疫情持續緩和，連續14天無本地感染個案，樓市交投轉趨活躍。美聯聯席區域經理翁凱傑透露，沙田第一城本月首3天共錄11宗二手買賣，當中10宗為2房間隔，2房平均造價552.7萬元。其中，兩個單位呎價重上2萬元關口。

由於屋苑盤源供應開始減少，準買家入市決定明顯加快，例如37座高層B室，實用面積284平方呎，昨日叫價580萬元放盤，不足24小時便以570萬易手，呎價20070元。原業主於2014年以約300萬購入，持貨6年帳面獲利270萬元離場。

Source: HKET

報復性搶樓 沙田第一城呎價重上兩萬 業主反價十萬先肯賣

成日唔明點解第一城呢d垃圾樓咁多人買

已經開始2萬

左手交右手

屬於香港人嘅書店

稅邊個比

呢個應該係平均數 計埋大單位？

你d data 係3月啵
而家幾多月呀?天才

為左推呎價蝕印花稅？

唔係首置既話好貴架喎

其實計埋大單位都好貴 早兩個月真係回咗

假數 唔計

值得，個答案就係18年冇上車，計到宜家就已經白捱兩年租

你想表達啲咩？ 樓市大跌緊？

兩萬蚊尺真係好貴

我係AA我死全家
我唔係既話你死全家ok?

垃圾廢淡淨係識話人AA
自己買唔起樓日日叫春 唔肯面對現實
慢慢返去打飛機樓價大跌啦

淨係識copy and paste
全職廢淡

全球疫情未完, 真係唔好急, d鬼唔帶口罩再加到時全世界解封後, 再有第二波發生一定急插。

唔好再講咩左手交右手唔計啦
aa邊得閒搞咁多
成5百幾萬，就算首置身份買，
當你免佣都成20萬稅加雜費

唔使aa出手炒新聞
係樓市根本唔正常
奈何仲有咁多on9買家大撚把錢買
睇到24小時唔夠就放出咁渴市就知

班炎炎係咁講架

條友假膠昨話
弱智先講得出咁樣黎chok數據

只係希望你地班廢淡唔好出黎害人啫

咁多年黎你地都呃左唔少人 唔少人信左你地
搞到人冇買樓或者遲左買，白交租。

你慢慢做廢淡啦
樓價係唔會跌

仲發緊夢 睇下而家個市先啦
加上本地經濟好快會復甦

當外國隨時研究到隻特效藥，或者過幾個月疫苗進展良好，感染人數就會變左只係數字，市場恢復信心。

真係專業廢淡啵你... 好想買樓呀你? 好想回呀?
我都好想買呀, 但唔係做到你咁肉酸囉...個個POST都見你cap埋D 手畫圖...
你估個市真係會因為你幾張圖就改變咩...煩膠

總之你地慢慢等啦
等到03年先好入
其實2萬蚊一呎都正常啦
你而家唔買，升到3萬一呎先好買啦

呢d廢post 都上熱門

未理d地產狗，冇數係到上走黎

條友擺明係自己買唔起 先日日jer住樓市post黎吠啦 跌5成都唔知買得起未

哦，咁你加油
人地聽你講，無買樓，會無左幾多錢，你係到害緊人

條友好似返工咁
佢個fd麥太保已經比張10萬limit黑卡搞到柒到深潛

你有冇任何數據支持

大把人上連登認真左 聽班買唔起樓既廢物笑人買樓 咩負資產、call loan

幾年前冇買樓 白租左幾年先買樓 買貴成150-200萬

2萬蚊尺買殘舊沙田樓

復活

咁你唔好係到害人，叫人唔好買樓

班廢淡淨係想樓價大跌自己入市啫
人地死邊關佢事

師兄就算樓價大跌，佢地都係買唔起，所以佢哋叫人唔好買樓陪佢哋一齊做無樓人士

如果大家唔再把握機會
唔通等升到3萬一呎先把握咩

左右手一齊比

其實唔難(chat bot)

我就係要比大眾知道，AA點解要唱好樓市。

你唔係受眾，可以唔使理。

你就算覆幾多次都好
都唔會改變樓價升緊呢個鐵一般的事實

“我就係要比大眾知道，AA點解要唱好樓市。

你唔係受眾，可以唔使理。”

By其實唔難(chat bot)

成個post都係個chatbot copy and paste
又一隻淡淡俾人玩壞左

租樓日日賺口號，已經成為連登仔不可磨滅的傷口了

呢D新聞都係想營造樓市回升 幾好幾好 傻仔先信

引AA狗入黎負皮

AA個戲軌就係要增加需求，增加需求方法：

1. 依家係最低位，唔買就遲
2. 依家升緊，唔買就遲
3. 依家跌緊，其實係假跌，唔買就遲
4. 而家跌緊，其實係假跌，好多人睇緊，唔買就遲

總之一句，唔買就遲！

個個仆住過去買，自然多成交，咁AA咪先有錢賺。

相反，個個等，AA就食穀種。

by 其實唔難

無人話你係AA喎沖出黎柒

少少野唔好咁計較啦

講真自己好少係連登同人講樓
多數都係同朋友講

前排係 d po 見到咪講兩句留下言
D人見你唔係淡就屌你係AA狗.....

講真我只係好客觀睇法一個新盤到時會開幾多錢
講個價唔岩佢地心水就係AA狗
都幾冇意思

講真買得起既人自然會買
做淡冇意思
因為你同我都冇能力做淡個市
你夠長命可以等

AA個戲軌就係要增加需求，增加需求方法：

1. 依家係最低位，唔買就遲
2. 依家升緊，唔買就遲
3. 依家跌緊，其實係假跌，唔買就遲
4. 而家跌緊，其實係假跌，好多人睇緊，唔買就遲

總之一句，唔買就遲！

個個仆住過去買，自然多成交，咁AA咪先有錢賺。

相反，個個等，AA就食穀種。

係呀 值得呀
事實係而家個呎價高過三月
咁係唔係升左

個post睇到我精神分裂

我都係。。

真
新樓都仲可能會
但呢d舊樓邊有人會咁on9搞咁多野
完全冇成本效益可言

利害

識西咩你, 連登仔話嗰20萬稅係AA夾份比架

其實唔難 ，全職廢淡
政府都復工，條戇鳩仲可以24小時mon post秒回
係咪失業撚？ 定學生？

2萬蚊呎買第一城

又贏

今日恒生指數跌1000點今星期預計恒生指數跌3000點以上
下個星月cci又跌幾多？

個市橫行左兩年, 算係呢10幾年黎俾晒機會
面對現實啦

個個post 有關樓價都見到佢
全部吹淡 拎肺炎高峰d 數據黎吹淡

不過唔緊要，睇吓大眾信邊個，其實我係比佢哋睇，而唔係AA

by 其實唔難

事實未係升到癲
本身可能夠上 都因為觀摩過度
而家仲未上到+蝕左幾年租

出去睇下樓 睇下數據 睇下區內成交
自己判斷la 咪聽條友鍵盤山埃淡友

其生好偉大 突個龜頭幫麥太保擋箭走先

爆未啊樓爆同支爆一樣係傳說

無論好友定淡友點吹
買既人點都會買，反則亦之
你估AA真係靠上連登開單？
業主俾連登仔吹淡就會嚇到賤賣咩？

有實力咪買囉，
無未儲錢等下囉，
人生意義唔係得買樓1條路
淡友唱左10年都未買
不如面對現實諗下點搵多d錢好過啦

咪理條on9啦

啲人自己買唔起 憎人富貴厭人貧
有人講樓就吠aa9

又唔駛講到十年前咁遠, 16年買都已經大賺啦

唔理啦吊
下期供樓又平左幾百
估價又好 成交價又好 都升晒
理得人點講 自己袋袋平安最實際

I mean 呢兩年無升， 其實算係機會了
好難真係跌

連燈：樓爆，支爆，股災，2047，失業，負資產，call loan，火棒，做假，AA，租住等跌，移民，遲買平幾球

Btw有需要有能力就係最佳入市時機，量力而為，香港人太有錢，太多購買力

喂 因住又話你係aa狗呀

香港有6-7成係AA樓，我燈大軍識野一定係公屋，綜援，白卡

你係aa9

香港呢10幾年樓市都係AA9做出來，其實假嘅，好快可以一百萬full pay買太古城

你唔好扮曲線
其實你都係aa狗

釋放購物力

依家唔係講恒指, 樓價升跌梗係睇失業率啦。 你覺得經濟會好,疫情已完咪快d上車囉, 今日又確診4單。

繼續吹, 疫苗講咗最快都一年半, 仲要未做實驗, 歐美d鬼都未肯全民帶口罩一定再爆, 今次唔駛好耐幾個月至半年咪知答案。

AA個戲軌就係要增加需求，增加需求方法：

1. 依家係最低位，唔買就遲
2. 依家升緊，唔買就遲
3. 依家跌緊，其實係假跌，唔買就遲
4. 而家跌緊，其實係假跌，好多人睇緊，唔買就遲

總之一句，唔買就遲！

個個仆住過去買，自然多成交，咁AA咪先有錢賺。

相反，個個等，AA就食穀種。

你記住，人人都係aa

全港買樓既人都係aa 波叔都係aa

歐美再爆多一次, 到時經濟仲撑唔撑到？真係好睇了